如果司法獨立係香港真係存在，點解無人控告政府令其受法律制裁？

點解....

??

因為唔存在

或者司法獨立存在，但無權制裁政府？

問題告政府D乜先?

而且政府無限資源，邊個會告?

暫時諗唔到，但特區政府 97 以黎做過乜大家都有眼睇

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

推

因為呢樣嘢唔係刑事行為
私人檢控成本好高成功率低
就算你贏咗，政府亦都可以修例，修補你個檢控
最後人大釋法囉，判你個私人檢控無效。

咁仲應唔應該相信法律？

香港係行政主導大過一切

信唔信法律？
你可以睇下陳雲海喺毛記做嘅訪問

單係個三萬隻畜牲都大把野告 有排告
不過我相信，係我有生之年，我唔會見到香港人得到應有既公義，更唔會見到邪惡既人受懲罰。